# Lo que debes saber sobre el sistema de escape

En este artículo, le brindamos toda la información sobre el sistema de escape, una de las partes indispensable dentro de los autos
https://automexico.com/mantenimiento/sistema-de-escape-funcionamiento-componentes-y-sus-fallas-aid6659